[tvb打手] 邊度有得緊貼tvb活動schedule??

我真係好鍾意睇tvb

好想瘋狂參加tvb活動

但唔知邊度有曬啲活動時間地點

同埋唔知主辦單位（tvb）係咪都有同警察申請集會不反對通知書？？

雖然我好鍾意tvb但我都堅持守法

同埋去啲非法集會好易比人打

屌 開錯台

發夢 追擊 素人馬碲露

聽晚dse放榜就不了
我都唔係考生

時間 地點？
我都好鍾意佢架